有冇巴絲下個月考JLPT

考N4依家讀緊N3, 諗住逐步逐步考上去

N4 level 去考N2

神社で、お祈願するべきだ。